正式宣布今年世界杯好撚假

場場做到個莊贏為止
贏波輸盤
脷申 已經輸咗8千

贏錢咪公正
輸錢咪假波
明既

不嬲輸開錢
今年特別假

係呀
Kroos個罰球真係好易射架
話入就入

因為今年輸得特別甘

賭仔賭錢量力為而，而家輸比個天無得怨

屌你老母今年有幾多球補時先入？

唔好賭囉

你捉莊條路，其實幾易，啲強隊通常下盤，阿根廷就買輸，而家贏緊一倍。

小數目 純粹睇到好冇癮

樓主下場買咩 買對家

輸波咪假波囖

英格蘭 3:0 巴拿馬

死賭撚未覺得無癮囉
全世界球迷都睇到好爽
唔岩睇就過主

真係做假嘅 80幾分鐘就借d意吹個on9十二碼啦 就算d莊家蠢撚過樓豬個柒頭都唔會咁撚刺激留到最後一秒靠卻奧斯黎射個世界波啦

根本買大細你場場買細都最後出到黎win 多啦

仲要俾埋紅牌德國，打少個

輸打贏要

瑞典補時球單刀已經濕9啦
唔係撚有罰球俾你睇咩

Btw今場我冇買

唔好賭囉
正正經經搵份工

假你又賭

正路，呢兩晚比利時同英格蘭都應該買下盤